武肺蔓延人潮稀少 子瑜帶頭「大街亂舞」TWICE笑歪

武漢肺炎疫情在韓擴散，熱門商圈不見以往人潮與觀光客，近期因為疫情取消所有活動的TWICE，趁著放假到平時不易出入的公共場所，今（20日）就在IG上傳成員玩VR遊戲、大街上零偽裝跳舞的影片，笑翻粉絲留言「女神們喝醉了」，督促她們顧一下形象。

TWICE在IG放上三段影片，寫下：「成員說影片很有趣要求上傳，所以上傳了！」第一則是她們體驗VR射擊遊戲，除了子瑜，其他人都被虛擬實境嚇到狂尖叫，拍攝者趁機嚇對方，場面逗趣。第二、三則是成員們零偽裝在大街上的片段，子瑜打頭陣搞怪走秀，MOMO跟志效站後方獨自熱舞，各個跳到欲罷不能，成員就喊：「精神….」、「妳在幹嘛啦！」十分爆笑。

三段影片雖然搞笑，但粉絲仍留言叮嚀偶像「記得戴口罩啦」、也說成員像是喝醉，「完了這是喝了幾瓶？」、「不是喝了酒，就是嗑藥了」，要大家顧及女神形象。

瑜仔咪中please

無口罩？

等睇連登仔批鬥佢地仲出街

條片上年喎

子瑜成個足球小將咁

我以為係sana黎

勁Q勁靚

樓主中武肺啦
發放假消息抹黑我T寶